狗會啲查身份證狗真係好撚冇腦

保安當自己差佬咁
講嘢又串柒柒

算唔算自爆年齡

廿中都次鳩次查鳩我

一次半次就話姐

如果次次都査你
點解唔檢討下係咪閣下個樣有邊度出錯？

樓主係咪唔夠160

係我去開大埔個間先係咁
其他狗會都冇查過 屌

下次將張藍/紅銀金黑卡當員工證掛頸咪冇人查鳩你囉

去開都查
似玩鳩你

165
我知我矮

啲保安狗識條撚咩 黑卡都未見過啦

仲要串柒柒咁 屌佢老母

佢醒撚過你啦 佢驚你冇錢賭叫你快啲走咋諗住

我入去拎錢 佢戇鳩ja

你下次CASHOUT記得叫佢比一百蚊紙，要裝滿一喼
之後拎去哂比保安睇

睇完又點啊 佢係鍾意查鳩我
用app買冇咁嬲

祝你贏多啲

留鬚啦屌

多謝
巴打都祝你買乜中乜

女人有撚鬚咩

波台有女 唔信

比人查過

D保安好好禮貌喎 又唔好意思又唔該哂咁

呢個Post令我諗起當年18歲生日頭果幾日次次入都有人查
過多一兩個禮拜就無人查了
點解個樣會老得咁快

波台有撚女人咩

當日18歲生日正日仲同我講生日快樂

你咪唔好信